老麥仲有咩係放得入口

清食開💩就乜都放得入口

麥炸雞有冇得輸

豬柳強漢堡，shame shame薯條同薯餅

當然唔少得公關姐姐